求救! 尾指好似生咗舊嘢

大概一星期前發現, 左手尾指關節位好似生咗舊嘢, 摸落去硬, 似骨頭 無痛覺無痕

下世記住要戴套

屋企人覺得可唔係比嘢咬(有一個針咁大嘅傷口) 一星期會去睇醫生

molamola

手指都要帶套?

有個朋友同你差唔多，不過佢生係中指，上個星期已經唔係度了

手指公嚟？